灣仔站外嗌咪仲講緊有好警察 有部化可以感化

食撚左屎

全部警察都係含家產
冇例外

各自爬山，理撚得佢

都要俾位佢下台

佢串緊堆好警察要佢地灣仔做終點，搞到全部人陣間會散去唔同地方啊分化L